有張爸爸帶住兩個細路走嘅相記得廣傳

呢張簡直係廿一世紀嘅《A Chinese baby amid the wreckage》

推

有理由相信樓上示威者係想幫呢家人離開而攻擊呢位疑似係警察既人士

青蛙青蛙跳牙

後面個妹妹嚇到呆左

災難現場咁
一家大細走難避黑警

唉，後面個妹妹嚇到咁

開在post 係Reddit 請upvote

大家唔好睇少一張相的力量。想當年馬丁路德金都係靠一張相。
獲得大眾的同情同支持

push

根本係黑警 衝入商場引致混亂

示威者會唔會襲擊細佬呀

On9

死黑警係要行埋去 人地到

聯合國兒童基金會必須知道

懷疑有保安放犬入商場

仲有張fb 見到

Remove咗wor

佢地嘅樣要打格仔啊

gd

又有隻支那狗扮黑警玩野

疑似冒警恐佈分子

呢啲相真係好有用

attack?

attach??

黑社會真係好恐怖，唔想每日活係恐懼之中

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

呢張正啲

人哋一家人純粹路過
要咁樣指嚇佢哋咩？

你老母就Chinese

自己search下呢張全世界聞名嘅相啦，1937年影㗎

有冇片
唔想看圖作文
陣間個老豆係藍絲又會炒車

用呢張

黑警用市民做肉盾

Blur細路樣啊！！！

Push

依張有力d

Blur樣

保護隱私